覺得黑警會回頭是岸班撚樣係想逆風定天真得濟

唔好咁天真啦屌你老母
我可以同你講
學堂係個思想改造集中營
佢不斷搞到你好灰但係又不斷俾機會你
令你死心塌地
再講警隊內部黑暗已經唔係呢一兩年既事
叫黑警回頭是岸我由6月頭望到而家
而家佢地有冇望過你呀
白痴
變左節個班警察而家變成點你係咪無眼睇

再講我一路都有CAP圖起底做資料搜集分析習慣
自己諗下

推
成堆想衝出黎洗白

pish

條友係咪訓撚咗5年

推到你含家產啦 香港警棍

想帶風向?
sorry 帶唔郁

我指班狗

想洗白黑警就收皮啦

黑警永遠都係黑警

話時話而家驚隊引火自焚已經有苗頭喇喎

唔應該要佢地回頭是岸，係要佢地眾叛親離，精神爆煲，開始思考邊個害到佢地咁。可能佢地會對我方更仇恨，但久而久之佢地對政府對上級都唔會有好感，哩一點先重要。

同一個方法用咁多次，仲會有幾多人信你呀？當我地藍絲廢老，唔撚識進步架？

黑警唔會回頭是岸
但可以分化到前線黑警hea 做
加藍絲都唔滿意政府

想洗白呀
我見一個屌一個
我考過黑警
入面真係好撚黑暗頂唔順

對敵人仁慈就係對自己殘忍

圖入面條 P 牌 kentown 一早 block 咗

推

呢個po 唔可以沉

push

人手置頂

agree 今日突然太多洗地post

呢個下午同時間出現太多呢類post 明眼一睇就知5毛又做錯